唔鍾意用避孕套 印度人口2050年將達17億

01月08日(一) 15:32更新 14:37建立

印度人口數目持續增長，預料至2050年時將超越中國，達17億人，惟民眾對計劃生育的意識仍然不足。根據政府數據顯示，印度使用避孕工具的數字持續下降。有專家歸咎於社會偏見，及出售避孕套地方缺乏私隱所致。

政府數據披露，避孕套的使用率在印度只有6%，過去8年的避孕套使用量減少52%，接受結紮手術的男性人數亦降低73%。印度公共健康基金會主席雷迪（Srinath Reddy）表示，趨勢令人憂慮，政府應加大宣傳提高民眾避孕意識，以抑止人口增長。

有調查發現，不少印度男性認為使用避孕套無法得到滿足，指恐懼及抑鬱等原因令男性對使用避孕套卻步。有專家表示，不少偏遠鄉地區仍把關係性的議題視為禁忌，甚少公開討論，加上偏見等社會因素，令計劃生育變得困難。有醫生則指，不止男性需要提高避孕意識，女性亦要接受使用避孕工具。

強姦邊會戴套

印度人乾淨水都無得飲你仲期望佢地會買condom？

印度狗真係好低賤

condom會唔會平過水?
用完咪拎黎當水袋lor, 又唔會穿

循環再用做香口膠

憑你個user name就知你係印度人
朋友 你都係返印度強姦婦女吧啦

你用完既condom 會用黎裝水飲

歐美白人就唔生 咖哩國低端人口就係咁繁殖

啲死呀差咁撚生得

仲有班穆斯林

係時候種族清洗

今次(強姦)大國仲唔係你！？

好快全世界俾人宗教清洗

金仔射粒核彈落去啦

無用，死得多繁殖更多

冇質就只好重量
唔係一早絕曬種

唔好睇少啲印度佬, 睇完啲印度外掛片, 我覺得佢地俾核彈炸都死唔去架

班咖哩同非洲佬係咁生

印度? 南亞?

世界世圖.jpg

南亞是60年前創造的術語，以替換百年老詞「印度次大陸」，這老詞用來代表亞洲大陸的南部地區，主要是位於印度板塊和向南投射到印度洋的地方。是亞洲的一個亞區，泛指喜瑪拉雅山脈以南的地域，有時亦包括東西部鄰近的周邊國家，總面積達495萬平方公里。

垃圾國

垃圾國家

對住啲生番遲早要學大陸生育計劃咁生多左捉去落

唔好咁無知
係你眼中 Muslim=isis

中國人表示：一個月吃到你瀕危絕種

一班賤種民族

出事喇

去宣傳下窮人唔好生仔

全世界包括中國都煩緊人口老化
得印度咁健康

唔鐘意

其實你地有乜資格笑印度人？印度人都係高加索人種尼 白人會接受到佢地

任何地方嘅印度狗都係低賤
即使係英國啲印度狗都一樣周街吐痰
睇戲鳩坐，無禮貌

學支那國實行一孩政策

muslim=霸道 強盗 性罪犯 潛在極端分子

而家英國周街都係啡皮狗，啲呀差係咁生仔

印度狗幾時死

我係YouTube 睇過一個美國棟督笑
佢話 賓周仔越細 你就會越想屌得更多 唔信？ 你睇下全球人口最多果兩個國家

非洲人最長 都算多

死得多

縮返入老母個閪度啦
你以為南亞=東南亞？

你搵個人鍾意用condom仲難搵處女

接受結紮手術的男性人數亦降低73%

降低左都仲有73%

棕完仲可以射精？